連登有冇人玩Rimworld? 就出1.0

入黎討論下
問下野都得 雖然我都未爆過最難

1.0 有咩分別

正式版 唔再係beta

玩緊

1.0之後d囚犯日日發癲養唔熟

1.0先開始入坑
一開始無種healroot, 玩玩下無藥醫
成日玩到俾瘧疾屠村 要靠S&L

直接用手搓 同長訓

1.0囚犯唔識自己飲水點解決？放咗簡單的食物同水係囚房個冰箱，識拎嘢食但唔識拎水飲， 日日都脱水扣心情

Mod中bug?開debug mod睇下

成日mind break 好煩 dev mode有冇野可以解到

唔係蹤火就有鳩佢 蹤火就搵個高格鬥扑柒佢
不過記得唔好用利器